鯽魚涌的午餐日記 -7

原本其實唔係打算食呢間，點知行錯路。

經過嘅時候見到入面個設計幾特別，再望望個價錢都唔算貴。

所以試咗呢間先。

鋪面唔算大，二十個位左右。

可能位置比較偏，人少，唔洗等位。

餐牌都係一般cafe嘅嘢。

落單：番茄焗豬扒飯，餐湯（ 菠菜忌廉 ），特濃朱古力。

湯就落單冇耐已經上抬，隔左5分鐘左右就上埋朱古力。

睇得出啲餐具都有用過心思。

朱古力都係粉沖，冇乜特別。

焗扒飯到。

望落個觀感都唔差但頂頭個啲配菜有點多餘。

值得一讚嘅係塊豬扒係預先切好嘅。

咁食嘅時候我地就唔洗再用刀叉咁麻煩，同時佢地焗嘅時候都可以慳返啲時間。

塊扒唔算大塊，不過時間控制得唔錯，肉唔嚡。

味道偏鹹，番茄味除咗個汁之外都冇乜。

食落先發覺原來有塊䒦士，但完全食唔出。

總結： 普普通通 ，唔加其他飲品都係60蚊左右。
質素唔係特別差。冇乜人，又唔趕客，hea下吹水都唔錯。

幾錢？

巴打打少啲丁